====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Parmi les concours gagnés , on compte notamment le plan directeur du projet Ville-Port à Saint-Nazaire , le projet de la Zac de La Courrouze à Rennes , sur laquelle nous travaillons depuis dix ans;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

